hi淡友（656）

熊軍集結

好彩無走熊

一有人話引淡trap即刻插俾你睇

叻仔

跌多啲

牛撚睇位入 等上31000

殺埋296先

引熊引到 牛軍堅持信念 坐定定 最終贏家會係我地

仲有人講引熊咁起碼殺到295先回

熊軍??

死哂啦
牛軍就大把

Here

跌完拿？

痴撚線

做乜撚野

跌唔落

升呀

撚狗

殺完 上呀

完美中曬兩巴, 決定坐定定算9數

一早講左引熊 我諗引埋今日 聽日上返30000

屌 殺撚左我隻28688牛先彈

又扮升

29688先岩

無事啦重上30000啦

屌你老母,熄app 唔撚睇,收市唔會啪埋掛

係時候轉燈

入牛 坐定定等升返上去

扮升

DKLM, 玩到轉燈

好撚野

轉燈

爭啲俾佢摑多巴

305 啪啪啪

屌 又打靶

傻仔

老千市 癲到咁

呢兩日玩撚死

大戶, 我係到呀, 升多D啦

好彩頭先食左半....白做好過輸錢

想點呀屌

穿撚哂頭

一個倒V 港女黎個高潮 西利

升啦升啦, 黎打我把啦笨7

今日綠燈先講
琴日爺爺後段跌到

我隻304熊

好撚正

法興又食格

市底堅係強, 無得你唔信

笑撚左 買牛無得輸

唔好睇法興啦

原本以為要輸㗎啦 咁都上返黎

真 今日未必綠到...
分分鐘CHOK上CHOK落
高低400最後接近平收

唔好停繼續上

假期前都會升, 淡友要避

升夠未回下好wor

升啊, 唔好停

嚇鬼

升啦屌,夠薑啪埋我

瑞信仆街姐 法興都仆街架咩

巴打 買咩熊？

儲夠牛再向下轟

再入一車

升升升熊你老母先

上返299先

法興唔好咩?

又回返翻去開市價收？

法字頭既都係狗都唔屌

引牛 下午轉燈

仲有邊個好

好撚癲

繼續升吧

升升升，騰指gogogo

快能d上299

跌少少都得掛

爺爺

摩通都係仆街黎

CLS

why

爺爺都轉燈了

有邊間唔係

通道頂

收到風，貿易戰老美投降

食格食到

外圍一遍綠

30000

呢d閪市賺少少都要走 唔係分分鐘輸突

304熊準備受死

同我升盡佢

又飆上去

睇下你企邊邊啦

你係咪熊軍黎

究竟咩事

痴撚線,咁就無廿格

食飯前咁升 莫非gdp數據好靚？

夾夾

信念ok?

今日慘輸升撚到

有無人未入貨 睇定啲？

dllm 大戶, 我要3萬點呀

守得雲開見月明

底褲都當埋

期上番30000

期已經三幻

隻61730食格食到

而家入牛會唔會太遲

唔知買乜

班大戶真係仆街黎
呢兩日來回殺 食到盡

爺西 20分鐘 彈50點

回啲黎比條生路行下好嘛

滿倉正股，正股驚西

悔改

DROP TO 0

大市成交 499億 咁少成交都鳩扯
正路半日都700億啦

295牛fatfat

縮量上升

低位到而家50% 走先

3萬2既熊仔驚未?

殺30200 D人部署30500 再殺就31000 都係鬥摸頂

939啲資金係咁幾千萬咁踴緊入去

sor自膠, 30200準確D

驚

阿爺最多係錢

304 表示走先

俾啲信心

好撚嬲，差3點比佢打左靶，跟住升左成200幾點

不過通常內銀爆升都代表升浪已經就嚟尾聲

307

話左啦

股場係咁

一係你蝦人

一係人蝦你

冇錢做大户就唯有被人蝦

嬲到想喊屌你老母大芋

朝早+3K變倒輸1.6K, 過晒止賺止蝕上返3萬先識放手, 自己on9

被人打都好過我傻鳩鳩見到隻牛就被人打 低位賣出 之後回返 都唔知屌邊個好

唔回返d邊有位入牛

玩牛熊首先學識嚴守止蝕 雖然好撚難

港女好撚廢 無左呀爺無曬方向

賺得少雖然心痛

但唯有同自己講下次再戰

真係停咗

無信心 呢個老千市唔識玩

玩牛熊真係要睇性格

play 9 die me la

想問下大家點set止賺止蝕?百份比計?

個個都係咁㗎啦

說好的3萬點呢

今日返唔到本,停一排唔玩

上落二十點隻牛都可以原封不動

仲有半日喎

57098 苦主

57908

又黎料

3幻

比多格我

上啊 殺啊

又上番30000, 你叫尋日高位跌5百點落黎開左淡倉等跌既人情何以堪

都無乜力咁既

隻牛早左止蝕

市底太強 買牛最多都係坐一兩日就返家鄉

我玩即日
每100點set一個位止蝕
止賺就睇高位回多過50點走

30150熊

係, 只要唔買太近其實真係唔太驚, 我4張期今朝打算止蝕, 結果又唔駛死

是否要殺晒303重熊

今朝唔走貪心怪邊個

隻牛止賺完 就即上3幻

其實呢幾日完美印證大戶撚狗手法 喺500點range行已經唔知輸死咗幾多人

左一巴右一巴

Me too

過左半個月, 月波幅仲係得900點, 問你死未, 開邊邊都俾佢玩死

琴日跌到食飯 食完飯又跌 今日相反
升到食飯 食完飯又升

淡友仲係唔係到

今朝隻極限牛 一點俾人收回 打完靶即急彈
今日晏就收市企得穩 我條屍係咪有賺

夾爆哂個春袋

下午唔會有力升

熊等收$

就算有得執都係得番1,2%剩, 由佢去吧

止蝕？？？準備5月上 32000wor

四月仲有半個月

成交量唔係好掂喎

唔係（30000-行使）/10000咩
跟式有賺 但唔知係咪咁 同埋收錢係幾點企穩

布巴我留左言兩日未批我

掛你妙手回春

縮量上漲
係咪引牛既重要特徵

都唔洗300點咁益人

叫哂你地call了

熊高低位相差成40格, 牛仔30格都無, CLS.

會唔會上番30200

有冇熊軍繼續坐？坐緊100點國指

師兄, 你睇黎都係唔好玩牛熊住, 打左之後係睇個最低價去到邊, 穿左行使價就渣都無, 未到行使價就係最低價-行使價再除10000先係你最後拎到個價黎假設你行使價係29600, 今日DL就係最低價, 即係29665-29660/10000=0.0065再乘番你總持有量就先係你拎得番既錢黎

btw如果你打左巴仲可以拎得番0.03咁多, 咁點會有人連0.01都搶住走

好似之前都有人問過相同問題, 個計法係打左靶反而立於不敗之地, 升返上去爽賺

結果卷商輸到破產

150點

要認輸就認 唔係破產都唔掂

輸左人 要反手牛反

Day low走左lu
吉倉食花生

坐緊

如果呢幾日升穿尋日高位就止蝕 升唔穿就屌你老母跌夠400點先止賺

琴日收市走左牛

巴打有決心 G持 不過小心啲

我驚唔夠信念

1大2細

熊牙

300呢個位又要磨幾耐

升升升

大戶送錢比牛軍 執到笑 31000gogogo

大戶輕輕畫個單日轉向圖

老散：熊市來了

知錯了

今日再黎個單日轉向 紅燈收市

日日都轉向咪咁假好喎

巴打 信念呢

真心個市冇力上
入熊完全冇驚過

我唔要無力上

我要佢即刻跌

你啱信念

on9 上番10天線，你即刻追已經執十格
你係市場係要賺錢，唔係要作對
dat trade個勢一出，就應該即跟
唔應該對個市有偏見
炒賣係短線，過人世咩

仲有冇得入group

做媒做到你

牛牛哈

買hsbc輪係咪好傻仔 朝早買依家升得5%

係

補充係12110

做咩媒問下咋嘛

30100先

睇黎聽日殺303

牛過
熊過

低能妹下妹下又上番301

止蝕走抖一排調整下心態先再黎

淡倉最後逃生門 聽日上30600

一陣勁假都殺埋啦

呢個真

我都差唔多了 差60點左右止蝕

今晚美女又升

公布數據前大陸又爆到咁, 睇黎又係"做"左好數據, 淡友又要投降睇黎

無撚左35格

爺西咁要面 一定冇得跌 牛軍穩勝

夾撚左400點 sosad

牛仔回返少少血收市前走, 堅持唔過夜.

sing

琴晚隻牛硬食咗24格蝕住走

跟住隻牛e家係我賣出價上升多咗9格

入翻小小遠牛過夜先 唔似跌到

美團呢排日日低開吸貨, 壓住個價唔俾上

295,驚閪呀?
牛牛哈

前日夾左30格走左
今日又升番
早知一開頭d 291牛企硬唔好轉

頭先我極牛啪咗就升，一樣谷氣，慶慶地full load正股

屌你老味琴日果d話咩射擊之星果d去撚曬邊

估計今朝畀人夾L死咗啦

果然都話幾千張熊唔會咁易放過

今日殺到落去都唔殺 明顯大戶牛
跟大戶牛上冇死

深潛左, 跌先會出現

阿爺完美配合，估計有排殺

大戶打手緊係深潛

都係果句, 大陸而家有無限資金托住唔俾跌得多, 咁樣都唔去做好倉反而走去挑戰用外掛既人?

同外掛控隊

堅持引牛
競價會mark返低
304熊已入

傻淡, 留名鞭屍

牛軍咁好執都唔牛 係都要熊

有冇巴打可以話我知個市咩事

跟住跌少少又走出黎架喇

Hsi升左幾十點佢都無跟住上
時間果度係3:25係咩意思？

咁周高成交量 街貨量好高？

發行牛熊證卷商呢兩日發大達起碼執十億

都幾多細單
係咪唔好

兩邊通殺

大戶真係絕到仆街

亡魂

牛過？

又幾分鐘[img]
點解會有時差

sing sing sing

301

過夜熊今朝賺緊變倒輸
開牛追返10幾格都未追得返蝕既錢

63976
1m 股

30200, hihi

今日個市又係鬼仆街

賺10格倒輸35 屌佢老味

全日波幅成500點乾升都升咁多
今晚美國應該又升

同路 我已經算放得早
遲少少輸成40幾格

諗緊止唔止好

強到咁我唔信聽日跌返！
已all in牛

牛過熊過?

我本來都唔信會升

我啱啱都諗緊,本來諗住過夜,但勢色唔對,走左先,依家唯一安慰做啱決定

走左穩陣啲 304熊都唔穩陣
熊過會成晚訓唔著

熊過

呢兩日都係反cup, 抖返排先再戰

硬係覺得會跌

遠牛算 坐得安心啲

話撚左競價mark返低架啦
熊軍同我定啦

夜期又假跌

夾左我三百幾點！

今日個市同個天一樣，午後出太陽

1千億叫乾升咁點先叫濕

打左靶

30129

牛！

爺西唔比跌 大戶都要送錢比牛軍

升多幾十點喎

好難玩 通道頂磨
短炒股清左倉先

近熊all in無人救到你
好似我咁
鋪303 304 305淡倉 遠小小
All in都唔洗提心吊膽

303 304 305 聽日就唔叫遠架啦

做淡慘過做雞
一開頭CALL左坐定定咪好囉

奶巴打你早幾日唔係CALL咗咩?

信念呢? 點解要反手?

利申: 捱咗四五日

笑左笑埋右 400點都叫遠 起碼都800點打上先叫遠熊啦 新手?

小注牛過

笑左 303 305當遠熊
仲要all in 咁搞笑都有

唔明智
講真 303-306要殺既一早殺左
到而家都唔殺
今日升好明顯係引牛
睇下條牛bar幾長
295先係大戶要殺既位

400 真係好快搞掂今朝遠熊變近熊

今日重熊冇乜點殺 反而引多左人加熊喎

IG做乜鬼

我今日就係太執著295果千幾隻牛, 估唔到佢真係放生...
遲左止蝕熊仔

奶清你又沽左呀

初生熊一出即死，夾埋幾億啦

我隻30138熊

落左幾多錢

買左兩球牛過夜

Which one

58189

0.02入左3k

我今朝睇跌買升.....
又真係跌喔
咪反手買反跌
點知真係升
輸到要做PTGF啦

斬左未 斬仲有幾錢收翻？

我一開始係CALL架
睇跌買升呀嘛

走唔切

應該有差唔多一半收返掛掂一掂又落返

我都斬左下次3點前收手

逢低買入就啱喇
3萬點未企穩唔好追CALL住

等特價就先入啦
加油呀巴打!!

朝早買牛好地地 屎忽痕走去反手倒輸

琴日啲淡友又潛晒水

聽日又一定大上大落

望係咁望 我聽日唔洗翻工可以同個市作戰

聽日波幅一定好大, 大陸出GDP, 一定好過預期, 但會唔會又好消息出貨就無人知

好耐冇入黎揮個手

豬死啦
明明買岩都錯晒

屌, 同我一撚樣

過夜唔敢，都係細細地10萬股玩下算

ABC巴 幾時得閒返黎一齊鳩叫

我幫襯先啦奈奈

未正式開工呀
等下啦

我都係溝到十萬先賺返少少

早知溝多少少

傻淡

聽日再跌嚇死你班好友

你地講左好耐,傻淡

琴日你係咪比人震走左唔開針呀?

我好友嚟

巴打玩咗成個幾月都唔知夜期參考性低呢個事實咩

夜期用黎撚淡友，今晚跌500都無用，聽日平開

嘩 期呢下搞咩撚

兌換率咁低 呢隻20點先有1格 走左佢啦

今晚美女9成9升
而加禁低d到美女開咪有肉食囉
夜期開頭不嬲都係行相反

夜期準備蒸發曬今日既升幅

好好笑

聽日等執骨啦

屌原來係四變十二黎，改完個名都仲係咁膠既你

屌 唔撚怪得

得啖笑
點呀今日十字星定吊頸定射擊之星呀

美期升到呢

聽日淡友真執骨

喜馬拉雅星
龍過重要特徵之一

你膠得黎重要唔好笑

沖完涼個位都冇郁到

奶ching咩position?

牛市咩位入牛都賺
最多坐兩日

期棍落

師兄重熊

ma穩勝大法，其他指正廢柴

呢啲量低價高就黎聽到悶
有邊次中，之後真係跌但原來係調整跌

熊過
愈見到道期升愈安心
玩左幾十年股票
美股一向高開低收
而低收又會影響港股第二日開市表現
暫時覺得304熊 聽日一開坐底食10格 要求唔高

做多咗

豬到傻左吉倉食返一個禮拜花生先

正股驚閪咩

巴打加油
我抖陣先

得圖 得天下

淡友話：聽日仲唔殺番落295滅牛

殺熊和味啲 聽日低開殺咗少少牛先 9:30一交易就升上303

絕殺

低開600 殺295牛 再千升收306 殺熊柱

巴打識野

㬨走左好多無信念牛軍
仲有大把熊 至少上到31000第一站

美期

聽日千跌熊軍fatfat

Ching sick ball

又唔好咁貪 開市跌一二百走唔甩喇

先中高開低收

等睇道指一轉燈就千潟

Ok

爆倉熊

熊熊he

美股洗倉式下瀉

見到

恐慌性拋售

內銀聽日繼續升 牛證fatfat

請問升夠未

升返兩三百點殺熊先再回

納指8000點啦

聽日gdp定勝負

俾D信心我
牛牛哈

你琴日好似都係做淡 有無輸到爆廠

GDP 好=升
GDP 唔多好=憧憬放水=爆升

GDP見真章

條撚準備

牛軍

吉倉準備搏殺

好彩老美都冇紅燈

扮硬引牛

睇A股做人

數據一定做得好靚，最驚係會好消息出貨

你出埋一份咪唔驚囉

咪係, 唔明有咩好驚

升完未

高開幾多呢

熊軍手足堅持呀

呢幾日都執撚左幾萬蚊 唔明點解仲有傻仔返工

一個月就成50萬

所以老細叫我不如考慮下自己係咪真係適合呢份工

咁係office坐下都有幾皮，點解唔一路返工一路炒

期開始瀉

十點後 gdp 見真章

賺錢嗰陣就衝出嚟曬

大户：十點前派盡佢

一朝得志, 語無淪次

一陣一棍300直插

牛軍又贏

一開始覺得你係假膠 但時間耐咗 開始佩服你咁挾得

又sink

幾點出數據

10點

Set定價以防中伏

期班人似收到風
熊軍贏

準備彈弓

向上定向下？

彈弓梗係向上架啦, 點會向下

都係果句 爺閪開緊外掛 玩撚晒架

跌鬼咩 一野又升返冇難度
有爺西唔驚

引熊

日日低開高收 阿婆都識玩

磨到十點

話口未完

大大力沽盡佢

Guuuu

咁樣跌法。
一陣插多300點既機會係78%

我D牛牛呀

引熊味好濃

唔敢買

冷靜

今日跌先升

仲跌緊, 買乜好

已入熊

有無人入熊 博數據差 落去290調整

跌果少少請唔好叫春

今日唔玩牛熊 唔想挨
（好想入牛執格）

熊軍見到紅色就好high唔會理幾多點

牛熊皆升, 就快開盅啦

仲有十分鐘

買定離手

上証已經倒升, 我都廢事再笑淡友, 要扔錢落錢都無計

好有不祥嘅感覺

爺西點到做到條數超預期吧

引牛

牛軍又歸位, 琴日上證咁樣升法, 唔通送錢比人洗今日倒跌出去?

已賣熊入牛

個市唔比跌 一陣又爆上30500
上面大量肥熊等殺
大戶點都要送錢比牛軍

升

央行：為維護銀行體系流動性合理充裕，根據當前流動性需求的期限結構，今日開展逆回購操作1600億元，同時開展MLF操作2000億元。

放水放到呢。。。

超出預期
但倒跌

堅？

堅過石堅（牛牛資訊）

今日唔識玩sosad

又跌

理得你呀爺點 大戶話唔比恒指升就唔比恒指升 信念熊

ALLIN!!!!!

Or nothing

牛牛 fatfat 坐定定 呢家引緊熊同震坐冇信念牛軍
大戶技倆日日技窮

係咁放水的確唔係好事, 但事實就係市面資金多到爆炸, 唔用黎炒股可以做乜, 總之就會炒到爆為止, 但肯定有排咯

笑左 仲咁多人入熊

道期

一棍

勸你走先 陣間303

Set得太低差d改唔切

中國季度GDP實際6.4 預期6.3

琴日炒高咁多既
今日回返突佢啦

仆街你點知我熊咗

QQ睇400

咁利好定咩？

941

All exceed expectations

全部好過過預期

你頭先嗌gu嘛 點睇都淡友黎

大戶好好人呀,呢個消息都唔殺30200熊
大家快D入熊啦

就係呢家引多d傻熊 一陣又爆上次次都係咁 技窮

開始派貨

升唔起

大戶就係知你咁諗

你想升呀

跌1000先諗啦

又回

快d跌啦屌

跌啦跌啦, 大家快D入熊啦

呀爺用2分鍾收復失地

唔跌邊有得升啊
一條直線咁上你班熊軍食屎啦

含撚啦

特價牛機會

仆街市
見岩岩升得咁急
走曬303熊 入295牛
又落返
而家走返牛 入返熊
夠疆就打多我幾巴dllm

仆街接撚咗火棒

好彩走左牛轉熊

你好戇鳩

今日個市又做乜撚呀屌你老母

借消息出貨？

買熊啦買熊啦

震倉引熊 日日如是

玩左幾十年啦仲問

唔似喎

又先跌後升好悶牙

機會得一次

比d 信念

30170入左牛 坐到我仆街

65496

比唒位入牛

個人見解 有冇高人教路
好似熊得 晏晝如果唔係爺西暴力托市嘅話應該都會跌

以為跌到仆街, 又係無事發生過

一定係先升後跌啦

今日錯哂方向，再輸收工

硬到仆街

你本身咩方向？

牛完再熊，左一巴加並巴

要殺近牛

出左GDP都唔爆升,廢架

數據靚一定升既 呢個世界無窮人喇

震緊倉 睇位入牛 等爆升

12-3月數據都唔靚，不過都連升咗幾個月

咁係咪升緊？

無力啦牛軍

？？？真係做乜鳩呀個市

今日出左3萬點既近牛

係都話殺硬近牛先再上

一啪即抽

新鮮屠宰，即叫即食

食左熊了幾時入牛好

不問價all in la, 下個禮拜上4幻

無事啦升返啦

升翻 加沽

連自己人李克強 強強都唔信
有意思咩

65496極牛

30000大位 例彈

升呀升呀

震完倉 引夠熊就上

入左

下晝即刻轉勢啦

又落過

其實真係假撚到飛起, 打左成年貿易戰GDP都無跌過咁濟, 仲保到6點幾

個市係到撚狗 痴線 撚到傻鳩咁 下晏一個v彈就笑撚死人

求30150俾我走啦

似上唔番去

升番俾我走啦

唔準跌呀

30100都好呀, 俾我走啦

落完300 晏晝上301 你話好唔好？

摩通d價郁得咁慢既

但我覺得摩通已經係最好 法興食撚屎

聽日30500坐定定食花生

唔批准！

上左30150先再落30000

我求30150咋嘛
升多100點咋嘛
咁都唔幫我
好衰呀

上30150, 我再跟大家啦

唔好磨咁耐啦
我一陣食飯啦
唉, 又搞到我食唔落飯

升左, 俾我走左先啦

我上晝走, 你下晝走啦

我想問30070係咩位, 做咩成日頂撚住晒

你求60點咁多
我先求40點
幫左我先啦

咁就仆街啦...

301俾我走啦
最多貼腳圖啦

要12點前!!

295牛坐緊4格
走唔走好
走
唔走

要出絕招
唔升, 我12點就走啦
唔係食飯食唔落又唔開心

我倉位先30087, 求301都唔過份姐
先賺13點咋喔

影定先都得

貼下圖又無蝕底

我係一個熊左既人

無啦, 連我倉位都唔到
慳番

Ur not a 窿

同船

咁多熊既
難度得我買升

睇嚟3006x妹到食飯

升返5格比我走

今日真係唔玩，輸好多

100天線

好想睇啊

食個飯先啦,郁得咁慢

幫唔到你啦

OH,我從來唔睇指標

好多人PUT ?
我想知有無人同我無船, 我CALL左

快D升啦, 夠鐘食飯啦

大把人call, 夾到仆街

等佢升返要走一走先.

你都CALL左呀?
咩位?

嘩, 好叻叻呀

仲有機會
下午上到都出啦!?

再唔升, 走啦, 好憎俾人夾

一陣下午跌多D點算

295牛都走了
有feel下晝跌多一二百

坐唔定由賺變蝕, 左一巴右一巴
依家要上返150先平手

有企鵝頂住

屌, 排左走唔到添

唔好呀

我都等150

我走唔到啦,慘啦

下晝跌500

唔好呀
我張大期黎

我SET左059
我想開市前取消番, 可以點做

好似cancel唔到

技術上 上唔到

我以前試過取消到
但係唔知係咪開市前幾分鐘可以取消
定係點？

俾我取消到
又升得番
最多我貼兩張圖

我今日唔信技術分析

邊有得唔信

大戶都想睇奶清圖

你走咗？咗
咁有可能倒升喎 呢幾日個市真係估佢唔撚到架

已走 成個下降喇叭出左
下晝9成跌多12百

啱啊 合理啊

我唔制呀一定要升

幻覺嚟嘅

我以前都成日貼圖嫁啦

我SP掛張單又突然取消到啦囉
咁神奇嘅

今朝放咗隻過夜牛執少少就無玩了今朝呢種市feel到會俾人左一巴右一巴

下午 298見

你跳出黎話跌我突然安心好多

早2日一球298牛執返骨未？

以前d圖冇save低
咁放住一張圖先啦

玩埋今轉好走，吉倉放假

好明顯

日日都係咁好悶牙大戶

30000鐵底驚西

好消息出貨，熊軍最後上車機會

295

下午又升300點，呀婆都識玩

有排冇追 睇唔到

呀爺又黎料
屌你走左295

信念去咗邊

睇定啲先

劍指305

冇哂人

出得圖啦

係都要迫人出絕招嘅

又夾返上黎

跌未...

快

比你妹下妹下又上番黎

牛軍今日又執到笑

坐定定就得

啊
我30103走左

臭港女轉燈未

唔好升啦, 夠啦
我個心好痛

月尾32000

淡友加沽

我從來都唔會走數
但係下次可唔可以快啲俾我
我食飯食得好唔好安樂
嚇死奈奈

加左沽 越升越加

奈奈言出必行

升乜

加沽!

唔好升啦
俾淡友一條生路
我個賭仔FD沽左呀

嬴到錢, 貼下圖有咩所謂
我今朝都有拜關公, 又添香黎
佢一定保佑我

好想同牛奶奈奈瘋狂做愛

一陣又俾人話我搞到財經台污煙障氣

我今日到數收手唔玩啦

聽日再追數

沈門信念加沽大法！

沈門信念加沽大法！！

灰燈 好波

呢個位有d阻力 熊佢

做咩出圖冇mon post

嘩

我2邊都買下架喔

你係一個壞咗既人

我話有30100貼
30150貼2張圖
因為上晝俾人夾緊

嬴錢就得啦
不過我追番琴日1/3咋
但都要收手啦

明白 言出必行

求神都要還神啦

臭雞

請善用封鎖功能

302見

點解成日放完d股會爆升
你地會唔放左 又回頭睇番佢升？

我30103走左

法興正一仆街

成撚日都係咁啦

牛熊食格咁撚嚴重 有無得去消委/海關投訴

屌 以後唔買法興

放左D牛先升...

邊間會好d 摩通?

玩幾耐先可以睇化e樣野 sosad

你唔走,佢唔升架

海通都係仆街黎

屌 本身已經回家 但而家仲蝕緊三格
痴撚線

法巴

所以我成日扮放 入到app禁好晒 差個確定唔禁 之後kill app

係囉, 用佢個SP成撚日壞
D職員有時又串嘴
有次9點幾叫佢幫我搞番個密碼, 搞到下晝先搞到
戈日差唔多全程電話落盤

今日逐格執算

敢唔敢上返30300

我都係咁呀
但都無用喔

敢 但係上左30200先 ok?

海通 法興 法巴 摩通 瑞銀 瑞信

永久blacklist

就快唔洗玩

尋日 我定左目標五格 一到價走左之後爆多7/8格 收市有成20格

今日我決定貪心少少仲未走

得返邊幾間

咁仲有邊間係得

我玩期貨
個APP成撚日壞

法,摩都衰?

+高盛

呢一波要轉燈了

諗住執一兩格 屌你買完即刻跌四五格

邊間係ok

買法興牛 升20點=輸3格

唔止個人壞 原來app都壞

買得熊未

我邊到有壞

我覺得法興同摩通算係ok𣿬豐最好

真係陰功豬
我以前都係咁
自此無再玩牛熊

唔夠錢買期

睇個勢麻麻
利申：坐緊14格熊

我停左牛熊 三四個月 又玩返
希望重新出發

IG囉 平平地
幾千蚊都買到
不過我玩正期

唔好玩啦, 又食價, D價又閪
期貨公平D
我牛熊無嬴過, 所以先至唔玩

唔識玩期貨 未掂過

睇個勢就係呢d位平去

買哂兩邊執格仔

好彩執完一格就走咗

聽就聽得多 但冇認真研究過

有無人表演連環巴掌

300

大家畀啲支持

一放熊就跌

今日明顯波幅市 假期前夕唔會大上落
各位巴打 睇路去格好過

左邊藍色買升
右邊紅色買跌

都係槓桿？本金幾金？

細期$10/點
大期$50/點

細期保證金2萬左右
大期就11萬幾千
(我用海通係咁, 唔知其他證卷行保證金係咪一樣)

唉... 跌未

跌啦

收到，我跟進下

絲打可唔可以講多少少ig？

泰國大花貓

同船？

咩事

係咪睇跌先！？

無事啦

想問下銀行係咪快過同穩定過證券行？

全日都冇咩進展執得兩格好渣

屌呀 我一路以為左跌 右升

Btw 個app咁似耀才

今日妹足全日

爺西真係好撚癲, 高位插1%落黎, 而家又彈番一半上去

聽日又升

震倉

升啦

悶到喊

我無玩IG呀, 但好多朋友玩咋
保證金低D
可以買半張
你問D有玩既人, 我玩正期

咁都識中文掛...

都係SPTRADER

有無高手
期keep住低水
係咪預兆聽日會跌
唔熊都唔好牛過？

落地獄啦

睇個樣會磨撚到收市

日鳩日都話跌跌跌,成日點鳩啲人開淡倉想點者你

眼訓

條友on9

俾啲貓草你

吉倉啦, 就放假

真相哪需說明

又轉燈

Dh收得唔得？
唔想過夜

我覺得假期前夕 唔會大上落 去格搵餐晏仔算啦

純技術分析
吊頸已出
預測聽日裂口低開
例子見4月10號

個市想點撚樣磨完未

悶到訓左

睇嚟聽日都係妹 週線想收十字星

又吊頸

依圖直說姐
身為圖表派 會堅持熊過

條友係撚唔係都淡

係唔係都淡 但佢又入牛喎 定9up?

。。

技術分析呃人

我有時都睇升買跌架
可能覺得自己燈呢

....咁樣邊贏到架
買左之後究竟想佢升定跌
升又好似貼中
跌又好似贏錢
會唔會太混亂

呢個吊頸唔講得笑
以前唔睇 睇今年
出現親第二日都跌到仆街
11/1 14/2 25/2 22/3 10/4
自己睇 唔好當我鳩up

點買都中

牛過熊過買晒佢點都贏

一定係為左俾我走所以升

唔怪得你話之前未贏過係牛熊
成日反手入市

有錢就是任性

我戈陣係順市買
但一買佢就行相反
都唔知係咪追擊我

我岩岩都走哂牛空倉而家

漏左日2月4
自己諗啦
要堅持牛過既唔阻止大家

肯定係啦 個市咁多人玩
偏偏就係追擊你一個 唔比你贏

明明我係無辜架

真係
我以前都買開100萬
細注都幾十萬
10萬有錢賺咩

燈神

最無辜係你啦
好彩追擊你 我地先有餐加大執下

你不嬲大戶黎
咁你買咩而家

岩聽 奈奈袋錢落你地袋 快啲抄低佢

我都想 唔夠錢
依家隻熊已經坐緊十幾格

熊仔gogo

我窮閪黎
輸到今朝買唔到大期呀
要靠細期嬴番先可以買大期

你1格幾錢
咁買得少又輸得少姐

100k股姐

唔係10K咩
我計錯數?
我以前買100萬都1K一格喔
佢10萬點解10K

啊, 股...

數學家

十萬股唔係1格100左右咩

睇漏左嘛
不嬲D數都唔好
本身期貨有MARK 點數
而家直頭唔7 MARK, 個個月條數都錯撚晒

今日全日波幅174點......

頂唔小心牛過左

競價瘋狂mark低
同船熊過手足唔洗多謝我
要堅信技術分析 先可以長贏長有

放唔切，我都牛過左

一入牛/熊即刻倒跌幾格 之後就郁都唔郁 摩通針對我

等耶穌復活左先玩

暴跌5點

得罪講句
今日堅持牛過 唔肯轉空倉/熊過 既人
唔好再玩衍生工具喇
落樓下馬會賭波好過啦

講真, 其實我開始懷疑你有精神病

白卡持有者

話自己係圖表派但咁大個上升軌道當睇唔到, 圈幾個圈就講到個市要急跌又吊頸咁

有精神病戈個係我呀
你認錯人啦

For短炒 上升軌可以忽略
只係預測睇未來一兩日
趨勢係點關我咩事

係囉
我都睇升買跌架啦
日日都會升下跌下架啦

奈奈講得岩

唔跟趨勢行都幾好笑, 咁你同賭錢又有乜野分別? 成日幻想個市會大跌

日日都有波幅架嘛
好難得先會有45度角直上/落

我都唔跟架
睇盤感

打左把係咪過幾日先收得返條屍

講到一定趺咁 等BINC

差唔多一個星期後會有骨執翻

想知你哋覆緊邊個痴線佬？我好似完全封鎖咗個人

但你唔會點鳩人做淡呀麻, 但個精神病患者會

我應該會block左佢算, 同精神病人溝通唔到

咁大個人, 識獨立思考架嘛

OH NO, 要BLOCK埋我

叫咩名想解封睇吓佢覆咩

從來急跌都係突發既事

紫巴BB

牛Ching

屙煙熊

紫巴我係佩服既

今日唔見你係到叫沽既

返工呀，唔返工點對沖

咁平時唔洗番工咩

但事實的確係咁
突然間無原因跌幾百
事後先再解話

平時都要

琴日做淡慘過做雞
輸到就黎要做PTGF啦

紫巴唔同, 佢擺明係正常人黎

多D上黎鳩叫啦, 好悶呀

佢大把錢沽

養埋咁多牛聽日大戶要開餐？

你勁就勁在挾咗咁耐仲沽緊

有錢, 任性

你係抑鬱症佢係精神分裂, 唔同的

邊個堅持到最後。個個就係贏家
呢個時候唔可以後退

我食緊其中一隻藥都係主治精神分裂

紫巴好型呀

講真我4張+期均價298XX, 月頭坐到而家都未會驚到止賺/止蝕, 做淡既月頭夾到月尾, 俾你聽日跌5百點又點, 我都係輸少少, 但淡友可能輸足半個月先贏到一次, 做乜要同錢作對

咁呢句又啱嘅.
呢度好多人明明做DT, 食10格8格就走, 但講到一買就要食晒成個浪咁.

我有時買1,2分鐘
又唔睇指標
要嬴就會嬴架啦, 洗閪睇咁多野咩

Ig大棍係咩玩法

Dt 都唔洗睇聽日點行啦 過夜先要姐 到時咪又係賭大細

奶清好波

1分鐘嬴1千蚊既感覺真係好正

Ig個莊都好撚仆街
150點棍落震倉

Ig有莊？唔係跟期指？

尋日夜期開之前都發生過一次插１００點，夜期一開又正常番，真係好仆街

4點半後夜前開之前

屌呀婆都識玩

唉 又夾

隨機投資法

面哥叫人唔好買股 大家快牛

一夾就溝
一溝又夾
又夾又溝
再溝再夾
再夾就針！

盤感

食左啦
買大期無錢溝

期瘋狂棍上中

今晚美股又升

想跌都難

夜期同黑期又大升，聽日高開硬

美股都未開就扯到咁行

又中

好明顯起碼要夾到305

美股咪又係高開低收
驚閪

同我大大力沽盡佢

夜期真漢子
自😍😊high

唔洗驚 熊熊哈

老美

屌你老美，唔撚驚！

Drop

好友死戰不退

你老美

定wor老美會v彈都唔係咩新聞

道指紅標普納指綠乜撚野玩法

老美一棍一百點好撚精彩

屌咪害人啦
牛市做淡

做好做淡無乜所謂 個市各有各睇 條撚屌好撚鐘意水埋其他人一齊做淡果下仆街 成撚日講到似層層咁 難保有新手係咁依睇下個post就信撚咗條撚屌 害撚死人

根本就立壞心腸想害鳩人，我針對佢都睇左幾日佢啲留言先開始屌佢

講真呢度鳩叫升跌不嬲都有，我都覺得有時幾好笑，但害鳩人就無謂，人地又無野得罪你，累人輸錢你會覺得好開心咩

咁佢似係短炒炒下波幅 今日睇聽日市個隻姐
如果有傻仔信到十足十當大方向咁睇 咁佢戇居姐
有判斷力係基本 贏輸都係自己既
最緊要唔好聽哂人講就得

我分析到今晚曼城贏撚梗熱刺 1.69好過玩牛熊啦
係咪會擔心有人會買
報紙足球版都害鳩好多人
馬會banner都係

係，你岩，慢慢吊頸啦你

熊過有福了

3張來回斬殺
賺左買洗頭水錢